---
title: Donderdag 21 september
date: 2017-09-21
---

Weer begonnen met een les photoshop vandaag. Ik vond het weer leuk en leerzaam en onze huiswerk opdracht is best wel vet. Na de les zijn we naar het gebouw van bouwkunde gegaan om wat mensen te interviewen over hun interesses en om een enquête over de introductieweek te analyseren.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).